新電話login

想問吓如果我想喺新電話login但個當年註冊連登個email又收咗皮(連address都唔記得)，係咪注定要開過個新account?

搞掂咗，admin delete post please